%%%% Начало оформления заголовка - оставить без изменений !!! %%%%
\newgeometry{top=2cm,bottom=2cm,left=3cm,right=1cm}
\input{my_folder/task_settings}	% настройки - начало

{%\normalfont %2020
	\MakeUppercase{\SPbPU}}\\
\institute

\par}\intervalS% завершает input

\noindent
\begin{minipage}{\linewidth}
	\vspace{\mfloatsep} % интервал
	\begin{tabularx}{\linewidth}{Xl}
		 & УТВЕРЖДАЮ                                                                                     \\
		 & Директор высшей школы                                                                         \\
		 & прикладной математики и                                                                       \\
		 & вычислительной физики                                                                         \\
		 & \underline{\hspace*{0.1\textheight}} \Head                                                    \\
		 & <<\underline{\hspace*{0.05\textheight}}>> \underline{\hspace*{0.1\textheight}} \thesisYear г. \\
	\end{tabularx}
	\vspace{\mfloatsep} % интервал
\end{minipage}

\intervalS{\centering\bfseries%

	ЗАДАНИЕ\\
	на выполнение %с 2020 года
	%по выполнению % до 2020 года
	выпускной квалификационной работы


	\intervalS\normalfont%

	студенту \uline{\AuthorFullDat{} гр.~\group}


	\par}\intervalS%
%%%%
%%%% Конец оформления заголовка  %%%%



\begin{enumerate}[1.]
	\item Тема работы: {\expandafter \ulined \thesisTitle.}
	      %\item Тема работы (на английском языке): \uline{\thesisTitleEn.} % вероятно после 2021 года
	\item Срок сдачи студентом законченной работы: \uline{\thesisDeadline.}
	\item Исходные данные по работе:\\ \uline{
		      -- Документация на программное обеспечение Python и библиотеки: pandas, scikit-learn, scikit-kinematics\\
		      -- Открытый набор данных автомобильных поездок, собранный с мобильных устройств  водителей Driver Behavior Dataset (Jair Ferreira Júnior).
	      }%
	      %   \printbibliographyTask % печать списка источников % КОММЕНТИРУЕМ ЕСЛИ НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ
	      % В СЛУЧАЕ, ЕСЛИ НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ МОЖНО ТАКЖЕ ЗАЙТИ В setup.tex и закомментировать \vspace{-0.28\curtextsize}
	\item Содержание работы (перечень подлежащих разработке вопросов):
	      \begin{enumerate}[label=\theenumi\arabic*.]
		      \item Анализ существующих методов и реализация предварительной обработки поездок водителей;
		      \item Разработка алгоритма выявления событий поездки;
		      \item Анализ существующих методов и реализация кластеризации поездок на основании выявленных событий поездок;
		      \item Анализ применимости разработанного алгоритма.
	      \end{enumerate}
	\item Перечень графического материала (с указанием обязательных чертежей):
	      \begin{enumerate}[label=\theenumi\arabic*.]
		      \item Схема работы алгоритма оценки стиля вождения транспортного средства на основе данных мобильного устройства водителя.
	      \end{enumerate}
	\item Консультанты по работе:
	      \begin{enumerate}[label=\theenumi\arabic*.]
		      %   \item  \uline{\emakefirstuc{\ConsultantExtraDegree}, \ConsultantExtra.} % закомментировать при необходимости, идёт первый по порядку.
		      \item \uline{\ConsultantNorm{} (нормоконтроль). }
		            %   \item \uline{\emakefirstuc{\ConsultantNormDegree}, \ConsultantNorm{} (нормоконтроль).} %	Обязателен для всех студентов
	      \end{enumerate}
	\item Дата выдачи задания: \uline{\thesisStartDate.}
\end{enumerate}

\intervalS%можно удалить пробел

Руководитель ВКР \uline{\hspace*{0.1\textheight} \Supervisor}

\intervalS%можно удалить пробел

%Консультант по нормоконтролю \uline{\hspace*{0.1\textheight} \ConsultantNorm}%ПОКА НЕ ТРЕБУЕТСЯ, Т.К. ОН У ВСЕХ ПО УМОЛЧАНИЮ

Задание принял к исполнению \uline{\thesisStartDate}

\intervalS%можно удалить пробел

Студент \uline{\hspace*{0.1\textheight}  \Author}



\input{my_folder/task_settings_restore}	% настройки - конец